口號遍地開花行動 係街大叫 光復香港 時代革命

當你係附近聽到有人討論 支持義士

有譫既巴絲可以先叫 光復香港
等人地會回應 時代革命

無形中做到遍地開花 互相勉勵

推

不如開喇叭不停loop住林奠講「光復香港 時代革命」

我地係同手足 互相叫口號相認 唔係政擊人地